新入職第一日點可以迅速成為焦點人物

想第一日就全公司都知我個朵 做風頭人物 可以做d咩

同老細講我有上連登

即刻升職加薪

渣林寶返工

仆街 唔記得左加密 違背左我教宗旨 罪過罪過

係公司裸步，環繞一周🏃🏻

食lunch提議去飲茶 然後叫灌湯餃

食老闆個女

即場表演打飛機

同事一開電腦就幫佢關

除褲

咩料

第一日番工就射波

改名要夠特別

係女同事枱底屙屎💩

殺咗你老細棄屍係𨋢入面

魚翅餃

屌你老闆

Send email to all

辭職

係老細張枱柯屎